人道災難！科學家估計到4月底5月初全球將感染14.7億人

新冠狀肺炎病毒傳染速度到底有多快？
頂級名校美國約翰霍普金斯大學和香港大學先後亮出震撼報告！
港大醫學院院長梁卓偉
@gmleunghku
的研究指出:
病毒正以每6天翻一倍的指數型增長速度躥升

以上週六保守估計4萬感染者做基數
到4月底5月初總感染人數將達到14.7億人次！

瘟疫公司真人版

美國CDC疾病控制與預防中心
@CDCgov

早在1月6日就向中國政府提出願意派遣專家支援
又於27，28日連續兩天重申援助意願
全部被拒！

試想如果1月初疫情得到控制
會有現在的狀況嗎？

每個中國人都要問：
為什麼拒絕？
因為美國CDC水平不夠，來添亂嗎？
他們來，對中國人不利嘛？
你們到底怕啥？！

算把啦，一次瘟疫就想中共亡黨亡國，妙想天開

唔係好信

邊個國家成日話自己14億人口天朝大國話？

好期有日可以講

要不是美國爹支那早就完蛋了

不過最好支那滅國啦

咁搶口罩又有咩用呢

咁呢個又誇左d，點可以假設隻毒可以無止境感染人

不怕 咱們中國有14億人

14億東亞病夫

不怕 咱們有14億感染者

係美國及香港科學家推算出來的。你信不信頂級科學家的忠吿？還是因自己知識與經驗的局限漠視科學證據？災難面前自己選

岩岩好全中國

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

希望嗰7000萬人係非洲啲一帶一路國家

天滅中共

可唔可以些牙左冰冰西照先

全部都要中國人

其實而家9成都係武漢走出嚟班蝗中招，冇去過中招嘅好少，點解咁怪?出咗武漢就廢咗咁多，定真係武漢實驗室洩漏所以喺武漢就中硬

14.7億
香港邊有可能唔爆

留名

6月咪到70億?

「疫情控制」嘅野

抗疫保命
推翻暴政

玩完明白一定要快速封關

冇事兒

無疫苗 無解藥
潛伏期長 致命率高

即係一路唔知自己中咗
仲不斷正常生活
無意中傳播出去
一發病就死
死者身邊嘅人重複以上步驟

全世界都最後一年

全球人類進化

已經係生化危機啦

係就好

其實封關已經too late
大家無為再呃自己搶到口罩就唔使死
因為病毒正潛伏在各位身體內

軍隊同狗官中左咪有 o 的機會

500萬隻生化武器全球周圍走

隻毒開始變種

3-4月先係感染高峰期

呢三個因素夠未？

吹大左

黃絲科學家又恐嚇人

現實版walking dead

六月完只係根據現時情況下一廂情願
實際上病毒係好容易變種
當發展到有耐熱性嘅時候會全球大流行

瘟疫公司

根本係瘟疫公司個trend

被CDC查出真相會好難睇........

終国經歷今次後將變成比印度更強大既国家

全世界矛頭直指雜種
排華

全球感染如果去到14.7億
咁支那有幾多？

超英趕美 (感染病毒上）
超埋共太祖殺人記錄
千古一帝
又贏

隻病毒本身應該做唔到
但加埋支那人落去就真係難講

雜種玩攬炒 又贏

9upper

攬炒成功

如果一開波唔隱瞞疫情就係

驚你會公布真實數字

美國當年粒核彈咪救過中國囉

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

不要去phase II.
祝各位平安

中國內政 拒絕插手

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

其實依家個個都戴晒口罩，影響會唔會無咁嚴重？

因為中國 冚球鏟
港共仍然唔封關

全球一齊炸鳩支那控制疫情

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

假設如果中咗招好翻係咪會有抗體暫時唔會再中招
定係再人傳人交叉感染病菌變種之後可以再中多次招

夠數

身有屎

仲有支種冚世界播毒 又隱瞞travel history

好似黑死病咁維持勁耐

最撚驚本土爆發

隻病毒唔係唔耐熱？ 當然前提佢唔又變種

今次真係俾班生番搞到冚球鏟

4月

冇病徵但傳晒俾人

放心,有北韓係到嬴唔到

我都覺得會咁誇張除非全世界封鎖支国

美國份報告呢

咁計法應該全港都中？

14.7億 係基於假設由而家去到4月底5月初都keep住每6日double
呢個講法有啲尷粗黎
你唔爭在講埋講埋過多一個月有73.5億人受感染啦

病毒唔係細菌唔係生物
佢係邊種溫度活躍啲只係推測出黎
理論上佢可以夏天都一樣傳得咁快

只要中國14億人受感興趣
就可以橫行天下
唔順超就派個人運毒去你到

不止500萬，單一個武漢市是500萬，全湖北省各地都是疫區被封，加上全省各區外逃人口至少1000萬

炸一炸中國
為左全世界既安全⋯⋯

以10%死亡率計咪起碼起1.4億人以4個月計咪每日平均死100多萬人

點撚解唔可以呀專家

美國唔係唔吊柒條非洲黑鬼呀

可唔可以14億全部都係支那人

即係全支那人感染晒,正呀

受感染的感全是支國人

食肆咪又係照除，個個都以為口罩無敵咁

both

非洲都中招
唔耐熱？

咁又點
香港人咪又係照返工返學
搵錢重要過條命

全世界死多D人對人地球動物可能係一件好事

外國最好嘅防疫方法就係全面封支那人
係公民嘅要入境就隔離返14日囉
係香港先咁撚蠢中門大開
btw佢呢句一出，口罩供應繼續不足了

係咪架 係既香港基本上玩撚完

剛剛好中國總人口

感染人數14.7億。死亡人數6500萬

都幾肯定會....

係病毒傳播性問題 但啱啱有人答咗我隻病毒理論上夏天都可以傳播得好快
Btw非洲嗰個係支種輸入個案定本地個案

如果咁落去香港會同支國一齊滅亡

剛好全中國覆亡

邊會有可能搞到幾十億啊 最多14億 玩多兩個月 其他國家都醒水全部中國航班停飛 全部中國人禁止入境啦

可能已經變咗種
依家時間太短，冇人知

剛好夠交數lo

14億人，啫係成個支那

毀滅世界, 由武漢做起

Greenland, Madagascar

唔好計漏咗大陸人係會專登傳染病毒比其他人
周圍吐口水 扯醫護口罩再吐口水
姐係你有再好嘅保護都會中招

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

個統計有無考慮到啲人會加強防疫措施先， 有預防仲點會升到咁多

咁樣即係好似之前黑死病咁死幾億人？

當支那越多人中招嘅時候 一定會派人傳播去其他國家 冚球鏟不是夢

金仔醒到癲

WHO沒事兒, 因為中國防控做得好